如果眾籌 黑狗爆料有錢收點睇？

我相信好多黑狗都有好多不可公開既資料係手上
佢地到宜家越黎越難翻身 所以無論咩事都會去到最盡
再者 班狗 毅進畢業 佢地辭職再搵唔返咁高人工既工
為左錢 同驚比人清算 唯有老撚都要撐落去

如果呢個時候 諗下 比d好處一班想脫離全港最大黑社會既黑狗
向佢地伸出橄欖枝
如果呢班死垃圾 可以拎到d 可靠既資料 文件 或者 事件 投靠返香港人呢邊 唔做CCP 走狗
我地提供一個tg 比佢地爆料 向佢地保證 有錢收 保密
如果佢地提供既資料 得到證實 可以考慮係清算名單剔除佢地

算吧啦，有良心就會出聲，課金既都唔係良心啦

佢地係驚比人清算

對於佢地黎講出賣狗隊 根本無著數
無著數既野 邊有人做？
如果仲係保持 算吧啦 佢地係有良心早就出左黎呢個心態
真係錯撚曬
你想佢轉白 都要比d 動力佢地 唔係就咁一句
實際少少諗 其實班死垃圾 因為無得揀
但如果你比選擇佢 話唔定係可以令到一部分垃圾 做返一個人

呢個眾籌搵唔到多錢，要公眾人士掉大舊錢先有吸引力

班垃圾最驚除左起底 係佢地會比人清算
如果可以比一個選擇佢地 爆d勁料
唔單止唔會清算 仲可以有錢收
分分鐘拎埋光環
其實係可以吸引到呢班想爆料 但係覺得無著數既垃圾 出黎

推

有無諗過收錢企出嚟會俾人告老妨 攞返嚟嘅證據都未必上到庭，揾隻狗放流料就收你皮

重賞之下必有勇夫

無諗過
但我覺得呢d 係形式問題姐
你老母d 乜7同鄉會 捐幾億比班狗都無老妨

與其籌錢俾黑警
不如籌錢請外國私家偵探
或者請兵買起佢哋

收你一次錢成世玩撚完喎

小心變賄賂

一係咁
整個 唔做狗想做人基金
當d 狗 爆料辭職 就提供金錢既人道援助
同時提供法律諮詢 幫佢地由做狗 轉做人

比佢機會去美國，但留名以便日後……

法律問題真係唔識答 諗得好粗糙
希望大家完善下

仲益佢地？

點解再停留係呢d 諗法？ 如果真係對件事有幫助
可以贏 點解唔做？

佢地長俸加加埋埋咁多年糧
你無1億都無人賣料畀你啦
唔好咁天真啦，好嗎

啲畜生下下出三糧 點會理你

除左錢 佢地最驚比人清算 如果有一個選擇係可以唔洗比人清算 有無得諗？

mon po 狗出黎回應下

如果班死垃圾話 無錢ok 要求唔減免刑罰就得

咁又如何fc所講既野，點派錢，呃錢居多

集思廣益

對狗需要咁好？

妨礙司法公正

仲比錢班人渣敗類
忽上腦?

大佬啊 你想佢爆料 都要比d誘因佢地ga

如果d 料好重要 例如 721 行動細節 既名單

都同意，籠絡手段，係下班狗既忠誠度。

如果我地籠絡得多差佬做內應，林鄭同中共唯一既倚靠就沒有了。

打三國都有籠絡呢招啦

依家佢地既處境都係逼狗跳牆
我地就係逼虎跳牆
如果唔諗新方法 好難扭轉乾坤

我地甚至用「錄用」呢招，我地就有武器啦

就係知無良心
所以咪要利誘囉

可能真係 work.

你諗諗，班毅進仔，又唔做野又唔讀書。
好多又爛賭欠下一身債。

就係知佢地冇良心先要眾籌咋

大肆宣傳 邊個做25 就可以免佢制裁一死 仲有錢收 身份可以忍藏 但係要成事先有錢收

師兄冇錯，d 撚樣邊有良心，唔利誘唔會幫我地。
而且，班撚樣做開狗，邊度有骨頭就去邊度。

現在佢地已經被市民唾棄，我們才是正義之師。
滿足埋佢地虛榮心。

推爆佢

冇錯！

冇錯。

戇鳩到極點
誘撚到又點
法官又點證佢講真話定大話
黑警仲係誠實證人，仲要收受利益而出黎
咪撚玩啦
講制裁，到依家都未撚燒到身，同班港豬一樣
熟撚埋都未識郁啦

就係要迫佢地跳來我地呢邊

你睇佢地玩 “weibo” 圍爐 就知咩事

咪就係要有d 實質既資料
例如831 行動細節 死亡數字 邊個in charge

689 都有懸紅，我們都要咁做

黑警三萬人，唔係個個忠誠度90以上啦。
日日出街比街坊屌，又驚人知係差佬。
總有10％係我地呢邊掛，係唔敢爆同驚冇左份糧姐。

你見共產黨撐警都係搵 d 同鄉會，整個會捐錢比佢地，其實對家一早用左籠絡呢個手段。